收到風班速龍攬尿片同好耐無返屋企

我老母個fd同佢講佢個仔做速龍平時返工攬尿片同埋好耐無返屋企
我聽到個反應：->->

黑警開OT 警嫂玩3P

下次應該帶尿片俾佢哋

求求大家，盡快去換美元現鈔！

原來瀨尿仔黎

Ot錢fatfat你唔講

羞恥play？

月入十萬都無撚用啦

咁冇面，唔好係前線嗌

會唔會日後着上癮？

有冇咁撚柒呀

下次撐警大會藍絲可以考慮下送尿片俾差佬

好想去摸下脹唔脹

死黑警 x尿片？

啊sir屙尿唔洗你教

.

唔信佢地咁有紀律

唔好睇少尿片,攝一攝比人踢春袋都冇咁傷

下次唔好掉石頭啦 掉紙尿片

好喎 推

推

唔知索滿尿果陣 跑過黎會唔會有嘖嘖聲

呢隻先岩用喎

係咪？ 辭左職咪可以日日係屋企塊牆到柯囉

可以此攻擊:

尿失禁既廢柴

全日尿片係咪up住好辛苦呀

理性討論 又好似真係唔多覺啲狗去廁所

咁見到佢地要關心下啦
「洗唔洗換尿片呀？」

速狗輕裝都要攬尿片
咁防暴重裝咪更加要?
FC左未啊?

黑社會 尿片仔

真定假, 聽完好

佢地d 老婆仲寂寞難耐 tim

下次話
唔怪之咁大浸壓味啦
你夠鐘換片啦

下次掉屎片

真，吹水死全家
你諗下佢地on duty可以去邊屙，傷場唔俾佢入，狗局又俾人圍，除非佢地屙草叢

我都諗左好耐

瀨尿仔

唔敢返屋企？

爛賓周!

不如喺現場開大喇叭
係咁播啲廁所聲

殊殊

各位正義網民，我地要多啲關懷警嫂、警女

尿布狗警

攬得多會唔會以後都忍唔到尿架

可能收工就要番軍營唔想番入去先咁姐
體諒下佢地平時無咩機會出黎喇

掉M 巾, 輕鬆D

推俾更多人關懷狗隻

瀨尿狗

建議改稱尿片龍

又真係幾慘嘅，下次帶幾包尿片攞去前線

放包尿片係前面....
隨地便溺黑人憎 罰款五千有可能

揀錯咗呀
要狗隻專用嗰啲呀

有日文既，要送國產貨呀屌你

十萬可以買幾多杯凍撚水？

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

push

真唔真

屌下次買袋尿片慰勞下佢地先

讀屎片，鴨尿片

老公OT
老婆3P

應該有瀨埋屎

以後出糧出尿片啦

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

呢個post 突破左盲點

示威者可以走黎走去去廁所

班狗守一個地方一段時間唔可以走

換片喇喂！

邊隻牌子

冇乜可能 前線撚表示落場有飲水都唔洗點去廁所
出汗出哂

好痴線

咁撚大個人攬尿片 笑唔笑大人個口呀

好押韻笑咗出嚟

下次送尿片俾黑警

屙草叢囉

班黑警知道可以出動打人不知幾興奮 唔使同情佢地

成人紙尿片仲平過買M巾丫，吸水又勁

條jer臭到警嫂唔想要

好冇尊嚴

有冇尿片費

突破膀胱

踢一踢成個蘿柚都係屎

賴屎速龍

原來唔係狗除
係尿味

OT錢拎去買尿片呀

屌 下次帶尿片先
屋企有好多尿片

凍撚水加料跑跑下瀬哂出嚟

真假都好 都夠用黎恥笑佢地

黑社會 尿片仔 唔好叫人 毅進仔啦

諗起佢地係威係勢，但係攬住尿片，就認真爽

廢青讀屎片
黑警yap屎片

新口號

毅進仔月入八萬喎

呠吱 呠吱 呠吱 呠吱

唔怪得咁嬲...平時bb無換片都喊

建議撐警大聯盟下次捐返一千 pack尿片俾警犬

不如手足下次一齊叫尿片狗

黑警開OT 警嫂玩3p

呢樣真 有時一企幾個鐘無得郁

個日唔係已經講緊黑警ot 老婆3p咩

唔個邊冇啲乜聽到人講呢句
下次試試

上句速龍攬尿片
下句應該係咩

早日遭天譴

黑警讀屎片

笑到抖唔到氣

買到幾多包尿片

速漏小隊好想知喺邊一個timing 佢地會痾出嚟

好想幫佢地yap片，一邊yap一邊逗下條jerjer仔：曳曳喇你又爆屎屎

毅進仔連痾尿人權都冇

Gut 高腳咪屙得囉
下次笑佢地包大人

唔怪得有啲跑得特別慢
可能賴左尿

平時只練大肌肉,唔練下D括約肌

呢招絕

我都聽過有親戚紀律部隊但唔係黑驚

黑警死全家！

堅定流啊，唔會掛

唔怪得射咁強催淚彈啦 要掩飾班畜生既屎尿味

d狗claim ot有上限，每個月最多只可以claim 8k
其他全部轉鐘，鐘都有上限，300個鐘

不如下次直接前線搵幾個街坊踢住拖去送啦

唔係有個po話一個月可以上到8萬咩 : 8k 定80k

下次可以大叫夠鐘換尿片啦

鳩up啦，8k係上限

咪就係，班狗成副裝仲熱過班手足，出汗都出到冇尿痾

Sor錯手負評

速龍都鴨屎片啦，我之前都好奇怪點解啲示威者唔洗去廁所同食飯！

原來係基佬
互相解決需要

應該隨街柯

大家小心呀！呢條友係鬼呀！

同警嫂玩3P到天光食埋早餐先走，佢個佬都仲未返

唔怪得跑得唔快啦
原來有尿片阻住

速龍攬尿片 高層睇A片

宿舍樓下嗌比警嫂聽

黑警搏OT 晚晚攬尿片
警嫂玩3P 日日含老二

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

唔怪得成日嬲嬲豬咁樣，原來又瀨尿無得換片

唔怪得見佢地跑時對腳椏吓椏吓

原來係咁

係架，佢地成日都會用尿片
齋屙尿唔屙屎，唔係咩秘密呢

講真 如果我得2-30歲 比人見到我用尿片仲羞恥過比人見到條底褲
所以千祈唔好搵機會除佢地條褲呀

dllm喺地鐵笑到仆街😂😂😂😂😂

真無人話比屋企人朋友知

識佢就幫佢老豆搵仔啦！

換尿片呀 阿SIR

換屎片呀MADAM

搵燈柱既時間都冇

救命呀笑撚死我

Ok，下次Dum尿片入差館先😬

提供物資

係就正呀

下次燒俾佢地

笑撚死

下次和平遊行果時集體捐比佢地啦

有道理，啲巴打都可以攝啲m巾落褲襠位，之前就有個學生記者好慘被射中

前線女警要食藥遲經條數點計, 出 job 換唔到巾同綿條 ..
尿片真係濕碎

Up生袋癬股癬

聽講人大開會個個都用尿片

佢地成日都叫雞可能唔介意啦， 不過諗起都爽派頂帽佢戴 征服佢老婆 ，中出即飛

有退休警係630話係真

由維園行去邉？

我都奇怪點解唔使去廁所

點解係鬼啊？係唔係因為換美金唔啱聽？大陸最緊張就係美金

尿片用途係包埋瀨屎的

好招，好招

李私煙送贈尿片

賣尿片 特價尿片
呀蛇 你要唔要換呀?

見過最平藥房$19一大袋

平時set防線 記者唔比入咪就係條街屙緊

我要同阿嫂

黑警：

up成日， 個龜頭一定出撚曬尿疹

搞個撐行動之後握完手先送尿片

d速龍覺唔覺羞家
外國用依d打恐怖分子打毒犯
行動唔多野講，一搞就完

香港用佢地打細路打街坊，仲要成隻癲狗咁周圍咬周圍吠，把聲係驚到震晒但係又要大，被個教官一指就去咬人

陰公豬喲

屌你一定放流料！
下次問下呀sir係咪真先

仲有尿？
咪癲啦 你著蓄龍套衫 同gear企係30度底下
你話脫水都信 仲瀨尿

我老母個fd話佢阿媽係林鄭個臭閪啦

疲於奔命

買定尿片掉佢

點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

冇尿咁屎呢 有入有出呀 ching
冇尿片都有屎片啦

下次可以叫

點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

嗌咗個幾2個月啊

咁前面班手足一樣唔見佢地屙尿
我自己發幾次夢 係中午1點到夜晚冇屎冇尿 飲咗3L水都
個人乾曬

狗尿片

PUSH

細個讀屎片
做狗攬尿片

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

之前有個post係影到班狗訓體育館 係邊個post 搵唔番既

屌你老母假嫁
佢地係到扮慘博同情
黑警死全家，警嫂玩3P